聽日收紅包嘅人都係中国人

我哋香港人收嘅係利是

香港 (中国) 人咪中国人

我喺微信搶紅包的不是收

轉數快過數嗰啲算唔算？

係呀 有頭髮都係中囯人

佢個女喺美國，你地喺香港（中国）

我依家懷疑你係右派份子,涉嫌參與反革命運動.請你依家去黨安公署報到！

得支国人先講中文

毛